要生存落黎 先可以繼續戰鬥 ！！！！！

留得青山在呀咁多位義士！！！
一個都不能少 我地戰鬥條路仲有好長呀！！！
唔好犧牲自己呀！！！

唔好犧牲自己呀！！！

推